有冇巴打用緊razer blackshark v2THX/ v2pro

諗緊買邊款
睇review好似分別唔大, pro好似只係多個wireless功能
係咪真係冇其他upgrade？咁樣多個wireless貴多一倍好似唔係好抵

主要for desktop打機用
如果用係macbook，係咪一定要用3.5mm，冇得wireless?

無線粗用hyperx 咪得

用緊V2，個THX用唔用都罷，用左d聲拉到好遠，低音冇咁punchy。俾多一倍錢買wireless真係唔值，你問得V2都係想買平d架啦，如果唔介意支咪長插又唔會點玩EQ不如買V2X

邊款

想問係味一插就用得
我usb 轉插但個mic 無聲出

用sound card 一插機就叫我download synapse, 我冇搞過支咪個settings，正常使用中